二戰個陣,德軍點分邊d係猶太人

二戰個陣,德軍點分邊d係猶太人?什至呢家點分邊d係猶太人?

睇樣?睇身份證/户藉之類?

睇樣睇裝束睇名

同你一定分到喺香港嘅支那人一樣

打扮 語言 舉報

燒聖經打耶穌像自你無反應就pass

睇名

猶太人全部集中係猶太社區
同埋佢地心口一定要掛個星星咁嘅章比德軍辨認

猶太人要戴六角星

猶太人唔信耶穌 佢地信嘅叫猶太教
睇嘅係叫hebrew bible

隊塊豬肉俾佢，唔食就送去集中營。

猶太人唔信耶穌

隊你老母比佢 唔屌就送去集中營

覺得係就係架啦，洗比理由咩

樣方面德國人分到,對亞洲人講分唔到邊d係猶太人
愛因斯坦都係猶太人,但唔講有香港人睇樣就知佢係猶太人?

裝束我知,有基巴小帽子,但被德軍追殺,仲帶著被人認?咁on 9?唔除左頂帽?

睇名比較準確

我知

但被德軍追殺,仲帶著被人認,唔除左佢?

咁如果細分中東咩國家人?歐洲咩國家人?

想問點解希特拉要殺猶太人？

唔可以以現代想法套落當時社會

用把尺度鼻哥

有身份證明物件

如果你無咪拉你

有，都拉你

如果係德國國內猶太人，有戶籍架嘛
0~1/8猶太血統德國人會畀人當德國人
1/4猶太血統=2級混血兒
3/8~1/2猶太血統=1級混血兒
1/2以上猶太血統=猶太人
1936年之後經由非法婚姻(例如0%~25%猶太血統德國人同75%~100%血統猶太人)生出嚟既都當係猶太人，1936年之前出世就用上面既標準
而一級混血兒如果同猶太人結婚一律視為猶太人

同埋一級混血兒如果信猶太教既話一律當猶太人

好似警賊咁查身分證

漢乜撚嘢人

我頭先google

連最多猶太人既美國,佢地自己都有類似問題

佢地都好似唔知Scarlett Johansson係猶太人

半個猶太人

集中營唔止猶太人喎， 好多非日耳曼人都捉

嗰陣中國人都捉埋，柏林唐人街畀Gestapo剷平咗，好似係

值得一提既係紐倫堡法係完全參考美國既種族劃分來制定

漢堡先啱

正仆街，口口聲聲反省歷史，成日提住猶太人點慘但對住華人錢都唔賠

沒有一個支那人是無辜的.jpg

所以洗咩識分， 一唔係德國人就捉

荷里活好多電影公司都係猶太人老闆
d 角色都好多係猶太人

波蘭都未賠啦幾時輪到支那人，除左猶太人之外根本無賠過，當然你可以當歐盟既經濟援助係賠償既

所以咪好多抗德神劇

搵本＂我的奮鬥＂睇下…

點可以咁比
香港等於中國人 唔關事

睇下有無割包皮…

德軍好似係昆啲猶太人話帶佢地去旅行，所以人地一家大細就開開心心咁以為真係去玩，結果畀人用火車車晒去集中營。去到仲呃佢地去毒氣室話係帶佢地去沖涼先，結果個個信晒，直至死嗰刻先知真相。所以應該大部分猶太人都唔知自己係去送死，所以自動浦頭

去奧斯威辛集中營個tour guide係咁講

我去個陣唔係咁講，無咁誇話帶去玩純粹話安排咗新地方比佢地住可以搬離ghetto, 好似係

成粒星放喺心口

納粹黨是係話猶太人會有工作同新地方住，多數猶太人都認爲德國唔會癲到打緊仗既時候花費資源消滅自己有用既勞動力，所以認爲最壞情況只會係強制勞動

純猶太人

混血猶太人

可以睇下 Number the Star

猶太人種都好靚

我都開始唔識分喇

佢覺得呢個種族好污糟

又外族又漢人
你識唔識架大佬

猶太人無包皮

香港邊度可以識到猶太妹?

總之呃咗上洗頭鐵就係皇帝啦
咁多年，唔會用同一個大話啦
我去過嗰陣講話社會係知會針對依啲低等嘅人，包括同性戀嗰啲
係話拉佢地去「再教育」，本身佢地唔知會死，而社會亦唔知係會殺咗佢地

極權的確唔洗解釋
唔好講極權
以前年代權力距離遠
其實西方個風氣本身都係冇依家咁貼近平民

跟名冊架 有好typical 既猶太人名 好似香港好多人姓陳又叫嘉欣叫俊傑 所以岩岩出世既BB 會搵人領養 再改一個唔似猶太人既名 所以今時今日唔少歐洲人根本唔知自己其實有猶太血統
利申岩岩歐遊完

調撚轉左呀傻鳩

如果出個極右嘅政府
你就會識分
希特拉做咗唔少propaganda ，正如支那煽動仇日仇港噉，佢地灌輸晒啲typical猶太人特徵
再加上家族有猶太人，本身個血統都係「受污染」，所以根本唔洗同你講識唔識分

你幻想下依家話方面同單眼皮就係受污染血統，而見你係單眼皮，再去你屋企拉人，見到你老母係支那人，就可以成家拉晒

好似果套電影一個快樂的傳說咁,老豆作故仔咁

豬肉、海鮮
衣著
屋嘅裝修

「佢地信嘅叫猶太教」咁表達好似有啲怪，但係又講唔出有咩唔妥
猶太人好似係唔會稱呼自己信嘅教做猶太教

Steven Spielberg

猶太教信舊約聖經，唔信新約聖經，唔信耶穌係基督，佢地覺得耶穌只係一個普通先知

猶太人鼻大 會用把尺度佢個鼻有幾大
利申:歷史撚

信耶和華同等緊麥西亞

猶太人出世無耐要割包皮，除你褲就check到，所以女仔會比男仔易少少逃走

係woo

政府會周街貼poster
講猶太人既外貌特徵
有埋示意圖咁
方便大家齊齊搵佢地出黎

Where is the jews?

之前睇左套非主流二戰電影,幾好睇

本片講述一位患有老人癡呆症的納粹大屠殺倖存者試圖尋找並獵殺一位納粹戰犯的故事

結尾大反轉,youtube幾分鐘睇完但簡體

【阿斗】6分钟看完悬疑剧情片一位老者对纳粹的复仇之旅《我记得》

我覺得德軍好型

啱啱同兩個德國人吹水

正解

唔明

1935年紐倫堡法案
左面=(法律定義)德國人, 中間=德猶混血, 右面=猶太人
白色=德國血統, 黑色=猶太血統
張嘢講緊點樣用血統成份定義法律上德國人, 混血兒同猶太人
同埋幾%猶太血統同幾%猶太血統既男女可以通婚, 邊啲要特別批准, 邊啲唔可以通婚
生出嚟既又係當德國人, 混血兒定猶太人

睇過套schnedler’s list好似都係佢

清晰版
我都唔太明點解第二column, 1/4同1/4猶太血統唔畀通婚, 反而1/4同1/2可以特別情況下批准

華人呀
支那

有d係知比人呃 去到毒氣室等緊果陣瘋狂掙扎即刻比德軍處決
去過Munich 果個集中營 成個氣氛抑鬱到震 個毒氣室真係一路行一路心寒

所以咪話，德國啲所謂反省歷史，罪疚文化根本係選擇性，啲德國人仲成日好清高從自認為識反省歷史拎優越感

戶籍制度之下，點會分唔到

有無巴絲 可做個樣貌識別教學 去唔同種族人的男女
特別係歐洲等地方

記得睇過Netflix 有條紀錄片
講波蘭既猶太人
初初比德軍騙去旅行
事實就去一個地方槍決

後來德軍覺得槍決都浪費子彈
起左毒氣室去殺猶太人
初頭毒氣室都係試驗性質
後尾發現呢個殺法 又快又方便
又慳水慳力
大量建立

猶太人初頭對旅行呢個念頭都好開心
一家大細 有哂行李
但愈來愈發現 去既人 一去不返
發現有古怪

但佢地都無得抗拒
由樂意去慢慢變為唔撚去
但德軍都逐個捉上火車 送去死

有啲人係毒氣室僥倖無死到
就再推多次入毒氣室 直到死為止

亞洲我識分

其實未必分到 可以睇下有套戲講 穿條紋睡衣的男孩
特別混左血其實好難分

咁華人冇補償同冇支那人係無辜好似冇衝突

兩代女神

有冇名 想睇

好耐之前睇過套電影 但唔記得左名
有幕係德國軍官捉左幾個男仔
分唔到邊個係德國人 邊個係猶太人
之後除佢地褲就分到 我睇到r 晒頭

猶太人會行割禮，即係割包皮，所以除褲睇會分到

條條女都屌下 試下邊個先係猶太人

可能睇下巴個形狀都分到，Auschwitz有個醫生叫Dr Mengele係專門研究點睇下巴形狀去分辨人種

睇nat geo有個猶太人扮偽造文件扮德國血統
結果仲入埋德軍

Dachau嗰個？

係呀 聽聞係當時最大型果個

在德國境内嘅猶太人因爲身分證有寫咩民族 一查証就捉到
在其他國家就靠舉報有獎 猶太人其實有相當一部分係好窮 加上民族性 會聚居係城市一角 形成貧民區 即係ghetto前身 當迫哂周邊嘅猶太人去哂喺果一區 只要清哂果一區嘅人就就完成任務 —根據克拉科夫猶太區啲後代講

好似美國d 反猶太組織咁
好多時有猶太血統自己都唔知

醫療理由割包皮咪好唔抵

Terezin
紅十字會同丹麥都on99中伏

以香港為例子，假設赤柱係一個貧民區，本來就咩人種都有，以猶太人的民族性，成個香港最窮果班猶太人都聚哂係果一度，納粹就會劃咗赤柱為貧民區(ghetto)，再落命令要求全港十八區ge猶太人限期內搬入去，納粹做的只係在貧民區內搵啲有工作能力GE人出番去，所以電影啲全城捉猶太人純粹搞笑
現今電影所謂捉猶太人 只係查清理完赤柱之後GE匿藏者，而唔係專門捉捕外圍地區GE猶太人，所以當納粹清理咗赤柱之後，只要在果區出現的人一律會以猶太人的名義處決，而電影講的正好相反

希特拉都有猶太血統啦

頭頂有血條

咁講好似有啲離題，簡單講納粹只係以係猶太人GE名義當街捉人，而捉咗入去GE人一般律"變成"猶太人

捉哂上火車

睇唔信眼就係猶太人，同依家香港人睇唔順眼就話你支那人一樣

笑

咁你有冇問佢點分猶太人?

點解要行割禮
如果德國人有包莖 割左未好唔抵

冇，德國人好憎納粹，比人打

猶太教d傳統黎 唔個果個年代興唔興醫學上既割包皮喎 不過宗教上既就經常有

德國猶太人好多都係講意第緒語

猶太狗最鍾意圍威喂，揾到一隻就可以捉埋佢附近果班

你知唔知咩係條頓騎士團

德國依家好憎納粹主義？

你憎唔憎共產黨？

憎啊

好似猶太人條撚會長過德國人定調翻轉